721 我會行使緘默權，我要見律師！

大家記住背熟呢句！唔識聽雞腸嘅毅進仔就好頭痕！
跟我讀
I'm going to remain silent, I would like to see my lawyer.
同埋唔好簽口供同保釋！！！！
記住！！！
祝 武運長久

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

推